MyLink Pass iPhone Pro Max

有冇巴絲用MyLink Pass買ip 11 Pro Max收到訊息係咪聽日會有機 完全冇消息

利申現有客戶

賣比街客先

師兄仲有鄉音喎

今年無輕鬆享 不了

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

收到sms聽日拎機
iPhone 11

剛剛收到？

Yes 不過我無用MyLink pass

收到sms 預約左兩部細機都攞的